[慎入有圖] 尋日有黑警跌咗支炮落地下

件狗衫唔係防割既咩
冇理由會爆呔

好想一腳踢埋去

U記既孖煙通

隔住個mon都聞到陣狗酥味

唔好推

大袋過連登仔

原因只有一個
就係中国製

黑底

太焗

炮仔黎者

咁撚細兜

聞到陣尿押味

起腳痾尿整爆左

掌心雷

條HIHI好似壓住手足

一野錫落佢春袋啦

著黑絲襪褲？

大大錫

錫埋去

原來D狗真係有野護陰 笑死

醜死怪囉

件綠衫咁薄證明冇乜保護功效

用來比條賓洲仔痾尿啫
你幾時見過狗衫下面唔係穿窿？

條褲無爆炸但爆呔

有護陰

防火防割唔防爆，中國製造

平嘅？

牙籤黎咋喎, 邊到有炮呀? 睇過?

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

呢款？

csi製，警察自己都有車衣房
雖然有批轉左大陸買

從來呢類野都係自製，近年先開始採購

玩開sm即刻俾大sir周街後入